PS4 Pro Club 新隊Nightmare 招人

新隊 Nightmare
Full time
招左翼 ，防中，中堅

開波時間2230-0200

節奏快 基本功好 保護波強 意識好

翼 x1 個人突破得分力強 快速走位

要開mic

你有能力既，就會有你既位置！
無論你係進攻奇材，抑或銅牆鐵壁，
我地都歡迎有共同目標既你加入！

有意pm

推

。